Mon sac
My bag
Ta guitare
Your guitar
Son sac (c'est une fille)
Her bag
Sa guitare (c'est un garçon)
His guitar
Notre guitare
Our guitar
Votre table
Your table
Leur sac
Their bag
Je t'aime bien
I like you
Tu l'aimes (ce sac)
You like it
Il m'aime
He likes me
Nous les adorons
We love them
Vous nous voyez
You see us
Ils vous détestent
They hate you
